376517
11931
Bộ túi có ước mơ của trẻ em được tưng bừng ngang dọc , hòa mình với thời đại tự do , phát triển thuận lợi , đem về cho đất nước sự hưng thịnh cho dù có sóng gió cũng qua đi rất nhanh , con người phải có quan điểm , lập trường để can thiệp vững vàng hơn , bám lấy cột kèo phía trước mà cảm phục mọi khía cạnh khác xa xôi hơn , đều do ta tự quyết định lấy , ước mơ là nằm trong sức lực của từng đứa trẻ bởi vì chúng là mầm nảy chồi non mà thành .
4
402468
2016-01-31 05:01:01
--------------------------
